Pulp Fiction Bonnie Situation 大屋放售

會唔會有有米影迷買起間屋再喺門口棟一塊Dead Nigger Storage告示